\section{Wstęp}\label{sec:wstep}

\subsection{Opis projektu}\label{subsec:opis-projektu}

{System zarządzania siłownią to narzędzie, które pomaga w organizacji i
zarządzaniu wszystkimi aspektami funkcjonowania siłowni. W naszym
przypadku, system ten obejmuje różne moduły, takie jak zarządzanie
rezerwacjami, zarządzanie członkostwem, zarządzanie sprzętem i
zajęciami, zarządzanie finansami oraz zarządzanie produktami w
siłownianym sklepie.}

{Moduł zarządzania rezerwacjami umożliwia użytkownikom dokonywanie
rezerwacji na wybrane zajęcia lub korzystanie ze sprzętu. Użytkownicy
mogą przeglądać grafik zajęć, wybierać datę, godzinę i rodzaj zajęć oraz
dokonywać rezerwacji online. Administratorzy mogą przeglądać i zarządzać
rezerwacjami, anulować rezerwacje i dodawać rezerwacje ręcznie.}

{Moduł zarządzania członkostwem umożliwia zarządzanie kontami
użytkowników. Użytkownicy mogą zakładać swoje konta, przeglądać i
aktualizować swoje dane osobowe oraz płacić za członkostwo.
Administratorzy mogą dodawać i usuwać konta użytkowników, przeglądać
historię płatności i zarządzać pakietami członkostw.}

{Moduł zarządzania sprzętem i zajęciami umożliwia zarządzanie wszystkimi
sprzętami i zajęciami dostępnymi na siłowni. Administratorzy mogą
dodawać i usuwać sprzęt, dodawać i usuwać zajęcia, ustalać godziny
otwarcia siłowni oraz ustalić zasady korzystania ze sprzętu i zajęć.}

{Moduł zarządzania finansami umożliwia śledzenie wpływów i wydatków
związanych z działalnością siłowni. Administratorzy mogą śledzić
płatności członkowskie, prowizje od sprzedaży i inne koszty związane z
działalnością siłowni. Raportowanie umożliwia wyświetlanie różnych
statystyk i raportów dotyczących działalności siłowni, takich jak
przychody, ilość użytkowników, popularność zajęć itp.}

{Moduł zarządzania sklepem umożliwia zarządzanie towarami oraz ich
cenami, w szczególności pozwala sprawdzić aktualne stany magazynowe
danych produktów, mieć wgląd do historii sprzedaży jak również zmieniać
ceny. Klientom pozwala natomiast złożyć rezerwację na zakup bardziej
obleganych produktów oraz sprawdzić dostępność danych produktów.}

\subsection{Grupa docelowa}\label{subsec:grupa-docelowa}

{Właściciele siłowni, pracownicy siłowni, klienci siłowni.}

\pagebreak